如果中招 高官權貴既死亡機會係咪同普通人一樣？

假設誠哥同街邊露宿者一齊中左

有錢啲可以有個更好嘅醫療環境等自己身體打贏
同埋有錢嘅本身體質應該好三餐不繼嘅露宿者？
利申鳩估